毒撚扮工秒回

冇人開新po ge

Hiiii

我好快啊今次
我仲等緊人開P.O.

Hey

定佢地去咗第二個P.O.

人少了

我

yep

lm

又係小妹唔小心搶咗個1001

Hi

召喚
970
苗仔
1001
樓豬

召你老母啊

我老母返緊工

你老尾呀

訓緊教

將呢個po推返上感情台第一版

認同請分享

我咪被

我愛你

屌咁你就唔好不推文啦

唔要你愛我

吓

來

慣左手

叻

咁愛我少少未

最多1N

Where is me?

weiiii

餓餓

weiiiii

屈機大師

True

好過冇

又推爆一個post

哈佬

岩岩先醒 好爽

訓左幾耐先

10個鐘 點睇

你就好

反胃

嘔未

繼續好掛住佢

其實無掛先唔正常

掛唔掛住我

正常正常

掛埋出露台

巴打扮緊工？

正

廢青

凍死

今個月散
又冇朋友 好橙

死唔去！我堅強

我地做你朋友

-20 真係會死

建議收返我入去

痴線又1001左

唔收 你話你堅強啊嘛

咁放多我一陣好

早晨

Hello

你好呀

Yep

屌我訓到走左堂

今日day off

未食飯

好彩有recordings

覺得佢辛苦咋

屌 sor get錯

接受缺點

飛咗佢搵我

ok

嗨 你身體點

你唔召喚我

正解

Here

召喚冬冬

苗豬

下次新po要召一大大大堆人

算你啦

下次會叫埋你

曳

我上堂架！ 讚我

你好乖🥺🥺🥺

屌個emoji

巴打讀乜 商科？

Engine

屌emoji都呃到人

我都係

Yep你老尾

Li度無乜絲打

HI

我load到個emoji 好似好耐無更新

Hi 巴打

大家扮緊工？

食緊辣

岩呀其實我巴黎

thank you sis

食緊lunch

比個

Y🥺

呢到個個都拍過拖
得我一個真A0

牙冬

屌咪咁啦

A0毒撚here

反正我睇唔到

冬冬

A_真毒撚係度

好呀

你叫mimi

點解我之前A0唔會叻啲嘅！！！

其實我都A0架

扮

喊春呀？

喺連登先喊
真人上次喊好次係中一

乜嘢事

覺得你假 所以喊？

我呢

咁叻係咪要讚？

你做我司機

請

開車嘍

可能佢可憐我咋🥺🥺🥺

呃你做乜鳩

你好撚勁，想j

我J咗兩次啦

難啲係

J我定j你自己

其實我都a0架

有無人可憐下我🥺🥺🥺

女優

其實我唔食辣架

我呀

呢到大家都A0，打和

一定有嘅

好多偽a0

屌j咁少，you are gay fced

真

你呢

打龍打成點

a幾唔重要 毒就真嘅

人呢

Me me me

你食唔食辣？

點可憐法先🥺🥺🥺

好撚鐘意食辣

快啲可憐我🥺🥺🥺

冇打
今朝頭赤赤唔想用腦

偽a0唔可恥，偽毒先可恥

點解呀🥺🥺🥺

邊到，話我知

其實我食辣架

我發誓我係真A0

我連偽毒都做唔到

唔駛發誓

屌你老味十二點訓而家醒

喂，做人可摸以俾啲目標呀
上進少少呀，偽毒好難咩宜家

你變得快過女人喎 絲打

🥺🥺🥺

佢都肯忍 佢對你都好好啊

我心情差先打飛機

痴撚線咁都正？

豬？

有d難 咁我既性格係毒 我都唔中意social

🥺🥺🥺🥺可憐我？

好似比人點化咁

聽住先

試左先啦唔好成日話難

點得通唔通透？

我中意做毒撚

認真喎
佢有係咁覆我我就唔打飛機

Ok 毒撚唔可恥

case comp?

你鍾意

所以咪話你實俾人食住啦無架啦，等做奴啦

970X嘅兵

叫我？

屌

覆咗我喇屌你老母！！！！

接受現實啦

嘩 ! 係豬豬呀

agger

返豬

繼續做社畜，潛水先

。。。

咪咁啦

多人了

多咗

你係絲？

幾時再discord

你點呀？

屌咁耐先覆

一見我上水你就走

just woke

嗚，邊忽叻

唔係咁架要做社畜

佢點覆

想聽我把聲？

想聽你食譚仔嘅聲

得唔得

+1

絲就聽

又串我

你唔係要去discord咩

你地都唔去

Not free

打下機先

唔得閒

琴晚free都唔入

吓好撚變態

諗下先

食咗辣嘢聲沙出唔到聲

對唔住 琴晚肚痾

又食唔到一排譚⋯⋯

我諗下先

我係

Yep
Don’t know how to reply 隔返兩個鐘先覆

應該係我諗太多姐

諗下我

隔咁耐

今時約定你地 discord
如果冇人我會喊

咁我都覺得你係

咁難啲喎青

有嘢做
要温書

我會喊，仲會肚痾

毒撚真係好撚恐怖

咁乖架咩

屌
不嬲乖仔嚟

好有記性呀咁都記得我鐘意大隻仔

咁都叫毒撚? 辣撚好似啱啲

我今日都溫書

哈
梳唔講真係唔知

梳我係辣閪

你都乖

又唔見你話我乖

想奶你了

屌上面咪講左
唔好爭啦好無

訓左兩粒鐘都豬

驚辣親你

我食辣架

今日終於可以出街飲布丁奶茶

轟牙

我果隻係終極地獄辣黎

諗住比d動力你先讚

讚下你都唔比 收返

兩條毒撚係到爭

墨西哥辣椒

唔好呀唔好收呀

毒你老尾
就有女

會爆屎忽果隻

我最毒
完

你比膠me

Lm

有先講啦

大陸前幾年有人辣死左

想食

無，收返🥺

真啊

午安呀

Weak

係

午安

我諗下俾唔俾先

Who

就有

missu

好好好

我都想聽

個個都想聽

我想聽你

搞咩

好耐冇見

我怕J死你

暗戀你

上帝成日都話就黎會重臨大地架啦
就啊嘛

究竟上帝黎先定你女朋友黎先

屌係咁鑽野
唯有起身

幾點
仲瞓？

118？

女朋友

屌你個閪

細力啲 小妹怕痛

唔知揀邊個，有無建議

唯一建議>>>>>>>揀我

你屌唔到

咪幫我揸主意呀

我朝早先收工喎

Send cv黎睇睇先

sent

又爭，send cv呀

咁係咪即係應承？

你自己食開辣，我諗你有答案

應承乜

得一頁，可摸以詳盡啲

都想聽下意見嘅

有女嘅970X

名:30cm巴
銀行戶口:$13586xxx
地址:半山區

咁點解仲要揀你

不過有女

揀我，小辣

大唔大隻

但你唔大隻

冇錯

我米四肌肉佬

身型上好大隻

簡短直接先易明

因為我又聰明又靚仔又fun

唔知點解好有畫面

屌，曬你冷，特特多麻

想搶

你
我要你

Gay巴不了
不過都可以抱抱先

耶 仲係黃店

我果份呢！

唔飲奶綠

幾時買比我飲

想join

10間有9間都冇布丁好彩揾到

諗起白玉奶綠

等煲接我收工

要鮮奶

等你買完接我收工

冇飲開

走開啦

打吧

做咩啊

好肚餓

食緊下午茶

飲水飽

有愛情？

有老母老豆咁囉

都得

分身家果陣最孝順

好悶

打機

邊度翻工

黑糖珍珠鮮奶

食野

中環

我要高纖水果綠

煲劇 岩岩睇到喊

出到黎你可能翻左屋企

你依加出 我未收工

點解咸
睇緊咩

乜劇 韓？台？

967港澳碼頭落

整咗公囝麵食

公囝麵

港澳碼頭 我行去都要十分鐘

灣仔

967唔經灣仔
969

967最近中環嘅站係港澳碼頭

大會堂應該冇港澳碼頭近

你話你喺香港站附近嘛，噢
海港政府大樓好似近啲

大會堂近d

噢

金毛妹妹

做咩叫我

你唔係

我要JJ

想打

我？

約朋友打啦

忍一下

唔係

有冇試下飲花茶

花茶有用？

你地收工未

我見有

收左

做咩咁頹

台

想見你

出門未又話港島番工

幾點收

我又唔翻港島

你黎到我咪收

咁點樣見

嗲嗲Emoji!

勁鍾意

係我啦嗨

ok 啦咁
我地友情度減50

Ok

ng sick 打

Weakkkk

心淡 唔當我朋友

對 不玩 玩具

下次接你

🥺🥺🥺🥺

苗苗好聽d

食物熊貓啦

來接！

🥺🥺

對好有feel

貴

茶理史仲未出黎

琴晚

好 應承你

sad到嘔咁 驚咗

比個地址我

訓醒

又不來🥺🥺

幾時🥺🥺🥺

係布丁

前兩日都唔敢睇最後一集

未

竹園聯合村對出天橋底

求介紹

等我🥺🥺

好遠 唔就腳

天仁茗茶架步最近 一開門直行

等緊了

過兩日🥺🥺

好好好 幾點來

鍾意飲奶茶

我第一集都唔敢睇

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

聽日終於返去扮工

難聽過粗口

做咩要天橋底

太遠啦 出去買野 唔比著制服 比人屌

我見啲人ig shop買 litestyleco

五點

番邊！

做邊行
制服都唔俾着？

這地方浪漫

。。。睇預告
依家開始睇外國電影

典解

珍珠同布丁係我最愛

星期五啵 真？ 咁我等埋你

放左好多日大假

gay

大西北 冇聽書！

我FEEL到人流

知內情既話都會覺得合理 外人唔知咁多咪怪

邊間 邊度！

我都係大西北人

咁樣好咩

係 喺你公司等

我應你咪得

絕配

溝第個啊

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

咁你想點叫小妹

靜啦

屯元天

出去好麻煩

果度好多小食
食住等

排曬長龍

讀讀

男人老狗

okok 你知係邊架可

下？又jer？？？？？？？？？？？？？？？

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

我日日番工都係一個鐘車程
不過都慣

分開簡單 抹去往事極難

豉油街有間米線
吃開麻辣小辣

mk 鐵三角

一講就肚餓

輕鬆

請你別說話別說話

慢慢就明隻game點玩

查967 969

吃咗辣野未

沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費 我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

未 想搵囡囡一齊陪我食

天水圍

yoga

買串魚蛋比我得唔得

港島區

@苗

小妹表示同意
自己都覺得有啲得人驚

巴士字典=小弟

也許我根本喜歡被妳浪費

小妹見到呢個emoji真係想嘔

你到左我公司搵我先！

🥺😘

搵我

仲有無人記得我

上面有講起你

木

你係囡囡咩

下

你係有棍絲打

信你 我真係信你

搵我未

#671 碌上去

妖 又係li套

好想食米線

Pmed

聽日一齊食譚仔

中三後轉咗吃麻辣

好

入discord
開聲我就信你係絲打

@辣

有絲即入

做一個傻子多麼好

789

女仔唔可以咁粗魯

gayyyy

好耐冇食

不了

傷心？
豉油街貴川真心正

970係狗

金鐘去小西灣

扮牛叫就得

要教？

愛 錯過了太久反而 錯得 完美 無缺

冇啦
呢度d絲打驚我地j佢把聲

知啦 諗住點介紹我

食我

但我唔mk

用到

做緊咩

少個地

為左我 斯文d ok?

等你車我出去

它帶你來 騙我說 渴望的有可能有希望

吃撚咗八年

淨係識筲箕灣

你點會知 同埋你知左點會講介紹

我都好鍾意食

咩
我正人君子黎

你邊位😂

你就考慮下

唔經

不知了 你呃緊me感情咁

關你x事

咁你應該用佢地

沒有車 我得一隻牛

你大佢 ：你食辣先 就得

哈哈 我鍾意呢句

Cls 隔離台有人話用zoom打飛機 嚇死

唔好食野味

剩係識中環

心有靈犀

係呀，滙豐附近，染布房街同波鞋街中間

唔會 我唔花心

總之我唔會j絲打把聲
我而家就入discord等你地
巴絲不拘

兆萬對面101嗰棟嘢有間雲貴都ok

牛都ok

你黎左搵我先再講 天仁茗茶門口等

Mk jai

不過要走青

所以好專一咁對我好差

吹水你又信

我唔係

that girl =靚女貓貓

好 幫我叫定鮮奶茶先

係 我咩都唔識

788

要騎乘
你夠40lv未 未學騎術唔可以上坐騎

你黎到先叫
間野長期都冇咩人

換來了一句謝謝你的成全

不嬲對你好但你一直唔覺

...咁唔食了

中學喺油尖旺

咁走開 bye

作為一個平凡的男子
我對童話的婚禮有點堅持

仲想撩你打g

Why

你帶我升lv咪得

你今日差d呃左我係公司等你

我哋遲啲都要上 10半

我a0 我自豪

得你幫襯

你要夠40先可以帶你刷副本架

我對你付出的青春這麼多年

快去買

唔阻你食野

唔緊要
皮毛皮毛咁改
改到有女仔鍾意我為止

去左做啲重要嘢

好難

終於等到你

笑左 有冇靚女員工

星期五你黎至好

😂

same

Thanks

唔好sad喇 總有一日會出pool既

我老牛聲

用到喎

我未試過同女仔單獨出街....

我未見過女仔

做咩
想睇喵喵

琴日比人呃完之後唔再信呢啲野

即係你覺得我鳩吹

邊個呃你！！

其他人就話呃你
我一定唔呃你
至少我A0係真

即係其他都假

衝吻小精靈

依句岩

佢太過份

打機先

一定黎架

知咩事

你自己知自己事啦

我35了

到30都A0就死架啦

上連登唔好太認真

你似偽毒

我好少講大話
除左我講自己係毒撚係大話之外

繼續吹

30A0建議唔好再有要求

邊個話架 我見到女仔一句完整既句子都講唔到...
好唔慣架 番工得男人

未瞓醒

sorry

係 唔信人了

我而家都冇乜呀
正常樣正常性格就夠了

你有咩企圖 成日扮毒撚

唔信

好可愛

吹大D
你唔好話見到靚女呼吸唔到?

點解咁得意

我先最可愛

終於就來收工啦

冇企圖
見你地成日扮學埋一份

似主人

貓係全世界最可愛既生物
88喇你

real

明明我先係全世界最可愛嘅生物

大家都qq

點會講唔到完整句子
我都講到喇

但貓太可愛

er er er er er er 咁樣

er sir

sad

咁你一世A0喇

打雞

er er er er 我都唔想架...

上面嗰張好似我嗰隻

依家終於冇咁痛

很好

返到屋企食完飯先

係咪好得意

通常第三日就會好返啲

你既？

Ok等你

不是 藥房貓

我就誠實唔扮嘅

個個都扮

又就爆

邊個比你咁話人

我都想學

原來我嗰隻係藥房貓。。。

呢首咩嚟

好彩聽日先返工

屌你老母真係弱撚智架喎

宥嘉

信我

我見到

做咩

屌得好

飽咗

冇。。。

你叫我點信

就咁信

盲唔曬 叻

未得住 仲食緊 等等

終於收工

你永遠搶970

掛你

次次我都失望

快啲翻屋企食飯

啱啱訓醒

原來我係咁細食

出去踢波

得米未

齊齊收工

屌你食飯咩咁快

要有啲耐性
欲速不達

掛去邊

今日屋企無飯食